[鬥細膽]巴打們可以細膽到點

我先
驚行夜街

驚比樓主屌

搭小巴唔敢叫有落

講仆街會打冷顫

打飛機個陣覺得自己係殺人兇手

唔敢自己行入有sales 嘅鋪頭